天盛街市門口乜撚野事

個個起勢揸住部手機係咁影

咩事?